尋失物（銀包）

尋綠色銀包
2月15日十一點至五點左右
係往上水方向278x或者粉嶺祥華邨一帶唔見
入面一蚊都無，只有證件、卡、單之類
如果有人見到，請留cm，好人一生平安